唔訓既你 依家做緊咩野?

#2

2

Diu nei again

屌你老母啦啦啦

#5

嘿嘿

樓主

收收皮啦好無

Double kill

一晚爆po

有女 依個post曾幾何時group聚過架

誤中1001

pin this

U咁靚仔
洗乜上黎識

唔係講笑㗎

pin

程浩波

我上黎係為左格劍

由我踏入依個post以黎 無拍過拖呀屌

呢啲咪好榜樣囉

老啲先飲咖啡 呢排飲水多

嬲

同我格

致各位DSE等放榜考生:

下次join

下次讓比你

蝦我

係咪所有男仔單身就會魚翁撒網

唔夠揪...當我無講過

送多首俾各位

lm 收皮瞓教先

dllm
被撒旦吻過的聲線

爆多2個仲得

聽返都幾正

能共你hole hole地傷柱

唔識你我死毒怕生保人

邊有讓比你都蝦

有啲唔係

八成

叻
係有啲唔同嘅
但都係呀媽係女人咁

早抖

算你知掟

我派副男神代表出黎

黄宗澤定藍宗澤？

訓唔著，係咪可以入嚟吹水？

樂壇遺珠

唔係=,=

做咩快過我喎

完全唔記得自己個名
但唔係傻佬

唔好同毒撚講拍拖

啱啱仲諗住覆你點知就1001

This ON9仔!!!!!!

成日都覺得飲咖啡都好老

晚安祝好夢

姐係多數都係

Gay既唔會

咁樣真係爆肝唔使瞓

我點知佢係唔係，唉

我冇我都想溝女

晚安

我一入番黎完全唔知自己依幾年做過咩黎

我打多個#字都快啲

我都係
覆覆吓發覺爆左
咪cop返過嚟繼續覆
參考吓

要唔要分享吓你嘅故事啊

我用筆畫

若即若離好辛苦阿

幾靚仔既人都有佢既缺點

咁由佢如果係嗰個餃一定記得我

晚安 再唔瞓個肝搞唔掂

冇錯呢度超歡迎任何瞓唔着嘅人
啱啱已經傾到爆咗一個po

睇下你魚翁撒網嘅范圍有幾大
傾下偈定係約出街送番企先

岩呀
大個女啦我

睇佢平時言行都知啦

吓咁幸福

係咪啲咩咀咒嚟㗎
你咁樣講搞到我有啲驚

絲打溝我 我唔會若即若離

我粵拼

點解我全身都係缺點

得罪講句
有冇手足覺得黃宗澤首最後祝福係神曲?

我冇你地fb
你同佢好fd架？

唔識用

咁叻嘅

係呀
你好

係單身先會見到依post 而且會一直單身落去

真係唔知wo
淨係知佢唱歌好好聽

我尼啲死毒撚都唔會

覺得幾好聽喎

ＨＩ～

邊度叻

你地推得好快

ching識貨

太老飲咖啡會骨質疏鬆
趁後生嘆吓

還可以好耐冇見過佢上水

咁你都可以若即若離人地架姐
放開d啦

你啱拍拖嗰啲通常都好忙
邊得閒喺度圍爐

屌

吹吹下就天光

問下佢

K歌之王先係

你依家返緊咩工

後生唔識嘆

越來越多人入嚟吹水
話咁快就已經一百幾

最緊要諗返通

故事就係，佢早排分咗手，就搵我傾偈多咗
呢排仲密到成日搵我，平時見面仲會摸我頭，唉我唔比人摸得頭架嘛，死穴黎。
呢排生日，咁啱傾緊買禮物比自己，我就隨口問佢送乜禮物，估唔到隔幾日佢又真係送
但係，佢又會同我講最近同邊個邊個傾得好埋，但又話同人係fd only，我叫佢溝人，佢就話條女太細同佢自己唔想咁快拍拖。
咁，佢又flirt我，唉

咁應該唔係啦
我記得個陣有啲妹妹好細個

從來沒我份
我慣上高登

你係咪高登打同個最好嘅朋飲大咗嗰篇潮文個巴打？

等緊聽朝放榜

失左業半年啦
依家搞緊日本代購同寵物藥嗰方面

編輯引用
highlight all
copy
跟住paste過嚟再扮冇野咁打返個reply就得

好正

咁點解仲飲

人無猿人

我好渣

你係邊個

你個頭好敏感唔摸得？

hurt過先識長大

你又啱，我學緊
其實我不嬲都若即若離佢，但呢排沉沉地船

真...
我依D毒撚好完美咁中左依句野

真
IKTFB

歡迎

所以咪神曲

你似真放榜

摸下頭送下禮就成功
個男仔一定好靚仔

大家都咁精神

因為大家都係熱情嘅人

你好

係你出現之前架啦

問下佢囉

我都想知好似好耐歷史

#10

小心佢當你水抱

屌女仔頭，唔可以隨便比人摸架，屌，你唔明

唔係

想問下個名點解

加油巴打
祝你入到A1

佢真係

sry😭😭😭我A0

不過人係咁架啦 犯賤的

幾多十年前嘅歴史
我想聽故仔

加油！放輕心情

直接講算
啱啱你話對方取態都係諗住維持現狀
咁樣某程度上算唔算係你哋真係價值觀好似
兩個都好驚失去對方 所以做咗同樣嘅決定

咁依排d生意咪幾慘淡

你係長老級啦

今次真係要買護肝片

我唔記得我叫咩名

問乜，點開口，我唔想亂問問到冇左個fd

食煮野食同剪頭髮都渣

你試吓幾日唔理佢睇佢緊唔緊張你

邊個唔似

#

我都覺得似

你好似遲過我入架wo

毒撚先嚟圍爐

果陣
依家都40路

應該8年前

幾好啊 因為做日本醫生處方藥 都多人搵

搞錯 sorry
因為我記得佢都係用依個名

真

慢慢黎啦

好多年了

不如講下你記得啲咩人

長達45年既單身生活
就快完結!

有返多少經歴就識

我真放榜

Me no good ahhh , so stupid me

做咩對我咁好

好多都係隨手摸下

好事嚟嘅

其實我有時都唔覆佢，佢會搵番我
但，今晚冇！

梗係唔係啦 係我讀HD之後就好少上水

直接換另一個啦
我識人
打個8折俾你

屌遇到呢啲情況真係會亂諗嘢
不過都會驚對方當自己係水泡
仲要佢係你面前同你講呢啲嘢
都真係唔知佢心態究竟係點

同我差唔多囉

real?即係摸得？

之前場主係邊個

資深會員

水杯我有印象

老野

又有d道理
努力

期待嗰一日

帽事嘅
掙扎

廢老

玄機就係，喺適當時候，摸頭個兩下
乜都溶晒

唔緊要
個名係好似
做咩訓唔著

啱啱煮完個飯盒俾老公聽日帶飯

可唔可以唔好將我諗到咁
我對你好失望

唔好咁快上心

8年前我仲係小學雞

因為好飲
飲酒我都出酒疹但我照飲

分手兩年
之前都係做野做到個人好攰就訓再返工
呢排冇野做冇工開 又諗返個ex
失眠左成個星期

利伸 巴

痾屎先

係，所以先心亂如麻
如果佢唔對我咁好，我都唔會亂諗繼續當fd咁

real?龜頭咩

全死角美少女

老鳥

迪布尼呢

分咗咁耐就let it go la

圖

at least u know how啦

時日太快 無知的小孩一晚長大

好太太

呀布.........

我grammar好baaaad

8年前仲係一條精蟲

做咩姐你

麗美好正
我係人富嘅醜版

諗到咩

分左咁耐就唔好再諗了
向前望吧巴打

揀啱咗子宮

你識人係換俾我定係做手術先
我要攞邊個嘅肝
現代人仲有邊個個肝係正常嘅可以俾我換

ok

ching你個龜頭會溶

我諗到點我好想當你正常人㗎。。

應該係
個陣好似12點就開帖

大陸蛇

好似，太直接

Ching游水游得好快

我搵番d記錄先

係掛
是但啦
過得一日得一日

咪亂摸

=.=""

笑 撚到

前排開始做廢青慣咗4點先訓
今日想早啲兩點嘗試入睡
點知碌咗成粒幾鐘都訓唔著

yes!雪條嚟

自己衰頭先瞓著咗
如果唔係唔使煮到咁夜
好彩有隻貓全程陪住我

大軍呢

高登個陣咁上下啦

屌！

咋佢型

=,=me都未出聲

佢係嗰種對所有女仔都好好嘅男仔？
即係中央空調 好容易令人心動嘅人？

咩係水杯

好彩我爸是李剛

我係

我覺得唔值得期待

好似啱啱出世咁

ys，真係會出事

瑞士直接入口的

有d野 以為放低左 原來發現未

sor記錯係肺先岩

英呀
巴就是但啦
樣唔重要

睇完張gif返唔到轉頭

有人富一半咁搞笑都cow死女

屌啦 唔通冇8年咁耐
失憶

扮講笑姐送嘢比你咪隨口up下

111222333444識唔識

唔識咪教
有咩問題

唔夠高摸

我呢排賺夠喇 都想俾人賺下

可惜係我太冇戒心表現得自己太蠢
我依家好後悔
我英明神武嘅形象已經冇晒了

想奶

米25

我就係唔知佢係咪對個個女仔都好好嘅男仔
識左佢幾年，都未見過佢單身，又或者之前冇留意

万刀甲個ching

咁算

下體大

見到你個名忍唔住覆句
I can’t beat it

人地隻手咁啱污糟左姐
冇事嘅

入唔返高登個ac

完左sem?
咁要歡迎入黎吹水了

依招flirt女幾勁
受教了

靚仔摸就心動
唔靚仔摸就拳頭硬
果然係點都出事

打錯字
矮肥柒毒窮醜注定冇運行

幾好笑嘅

訓左都起身整飯盒
真係24孝好老婆

如果佢一句fd ma，我咪死得心
但問題佢有時會無lala會表白或者講d勁sweet嘅野，都唔知真心定9up流

愛我別走
試下速成打出黎

我只係有佢個樣嘅一半

大文豪

咁多磨練真係好咩
平平凡凡過一世唔好咩

真係唔甘心 唉
多謝你呀

頭先樓豬話佢係水杯

失業

收到

突然覺得好有年代感

知道

咁佢當你frd你點都要死心㗎啦早啲死唔好咩

噉就係flirt女？

呢個好出名喎

有時去到一個點你知諗都冇用就放低啦

承你貴言

不要再說了
再望多幾次就想unfollow佢地個page

識
有印象

我好差 我好似毅進仔咁

唔洗扮後生

呀婆 有冇興趣買瑞士山區肺呀

學緊速成你個名我淨係識打我同走

叫個女仔sit

準備訓覺

真
膠蛇好好人

你都啱

想老咗有啲故事講下

佢嗰張自畫像

想睇3
但好彩佢拍唔到住
咁既題材實仆街

genius

我都好耐冇上過高登

你咁樣諗就真係冇用喇
你要諗吓有咩可以令人忽略你外表咁同你friend

變咗本po金石良言

你有人養無所謂啦

梳唔識

大軍 秦蛹jpg

跟住你串我吖嘛!

我老了

可唔可以講多少少
不過就咁聽你講都覺得有啲似中央空調
摸你頭呢啲顯得同你好似好親暱
送禮物俾你顯得好似好記住你講過嘅嘢
但係又特登係你面前講其他女仔嗰啲嘢
好似特登俾你知嘅咁
點解咁似曾相識
我都遇過啲咁嘅人
其實佢哋同所有女仔都係咁樣相處
不過都有機會你講嗰個係特例嘅

牙joe
不了

洗唔洗比舊骨佢

我冇飯食㗎 我係港女 我要買嘢㗎

hellooooooooooooooo

幾好笑嘛

ching抄左我d形容詞
咁我點算

老屎忽

聽日睇下搵唔搵得返自己先

續集嘅嘢 見好要收

long time no seeee

好肚餓

唔甘心同唔捨得兩回事
如果你唔係魂牽夢縈咁放唔低佢
係自己心結
咁其實本來無一物 又何處惹塵埃呢
你肯放低件事就完左

哈哈哈我又飛喇拜拜

唔係咁架

佢係two girls one cup

Post記錄搵唔番啦
得番依一條痕跡

女朋友呢

我都係
巴打俾人炒定自己唔撈

係囉，我就係到諗到底係個對個個女仔都係咁
但，我應該係同佢最close嘅女仔fd，呢期
同事阿

乖
帽事嘅

瞓咗啦

啲奶假架!

識拆碼其實倉頡快啲

成班old seafood

有工返果陣真係唔會諗太多
可能工時長同要飲酒 基本上生活得返工
嘻嘻哈哈又一日
呢排靜落黎發覺自己好似咩都冇
有樣好就係會陪多d家人
因為好似同家人相處時光好難得咁

所以先話快啲開鋪賺錢

好似冇睇過

你覺得你同佢close姐

要你投資下

唔識....
我講完會俾d女鄙視

有連登就冇再上

叫返牙雀得喇

去咗邊

$$$$$$ 萬惡之源
可惜我連錢都冇

btw 畢拿兄早！

close到會叫我同佢扑野，當然唔知佢講笑定真

佢係咪想搵sp jd

er 睇返你pinned個句

有冇咁誇
仲有童童

真 唔上了

人慢慢大就會見得越來越多嫁喇
唔洗心急

比女食住

做股東

你當佢係咩

咁都要同我爭 好咩

咁我陪你笑

咁到時賺完分返俾你

講真呢啲人先係溝女專家
成日會俾你錯覺令你覺得自己係佢心目中係特別嘅
但係又若即若離咁
仲要特登係你面前講其他女仔 顯得自己好似大把人爭
跟住又真係好少見佢單身
係嗰種如果你主動表白佢會接受
但未必真係鍾意你嘅人
我有個friend都係咁 見佢溝過好多女 但係冇一個真係鍾意嘅

似係
不過你自己都心裡有數架啦

好 希望到時呢個po仲係到

屌你老母

晚安巴打
記得包膠

咁其實你係想有人陪有人關心姐
嗰個又唔一定要係佢

女

發現依個世界
金銀 女人 把撚

屌你老味
唔講唔記得

又唔一定係錢嘅

你來緊日日都要打攪auntie

發達了

其實係，都冇結果
只不過，純粹比佢搞到個心囉囉攣

你say no佢會話講笑
你say yes佢已經伸左隻手入褲頭企喺你屋企門口

50歲再入po say hi

痾緊屎
有冇人可以幫我po份文出黎

我都想比人食

仲有海量賤人陪你瞓

一直都話佢食女專家

所以好唔明到底佢咁做為乜

咩生意 想知

到時移埋過嚟住 win win

未結婚就自己整啦你

慢慢來啦

會唔會見到好似我咁嘅新人

追post追到好攰

冇睇過

Ching又識d野
但我唔想識依樣野

香港餐廳 + 剪埋頭髮

想食野

係唔好炒我

有得食明步真係好葡萄

為咗食女
同埋有成就感掛
又或者佢接受唔到自己一個會驚孤獨

我係咪太天真

飲咖啡唔識欣賞?

都係
本身圈子好細
唉 23歲已經好似見到第時自己咁

唔會喇 我咁好

雀蛇

量子速讀法

計劃定進行中？

早安
拍左幾日相處成點

笑死

事實....

計劃中

我記得我叫咩名
岩岩google 搵到

有冇啲好嘅特質

食女囉

你扮咩
我先系新人 尋日先第一次出現

包食飯包剃鬚

每日同你講句加油

食女

鏟埋屎

但300HKD一位

講真
其實樓主除左高大靚仔有錢幽默
真係一無是處

我都開始左online shop一個月左右
So far so good

最唔明係flirt我咪flirt我，點解要同我講佢又同緊邊個邊個點點點
我唔撚想知

我地咪係朋友

Not_Afraid
記唔記得

原來已經四百幾
好似開咗半個鐘多啲

想知

Agger
我拎咗樓主個簽名去賣
賺咗一筆生活費

樓主出名肥矮柒毒窮 悶蠢鈍傻臭

對佢地嚟講我係新人

驚叔

發現依家除左出去飲野好難識到女仔

細咪整大佢囉
個世界咁大
怕咩

唔知你要講到幾時

我得撚可以把

嘩

暫時唔錯 要睇耐啲

畢sir

Wow 老朋友

唔明呀我

臭都出埋 笑到我gapgap聲

想你主動表白 想你妒忌呷醋
唔知喎呢種人可能其實好享受有人鍾意自己掛

唔撈，前路茫茫
冇咩技能
如果讀返啲課程學返一門手藝唔知讀乜好

係我買嘅

我先係
今晚第一日揮手

大家咁話

對牙雀好好?

不了
到時冇連登了
上百度吧

已經落後緊2版

英超冠軍一啲自信都冇唔掂喎

每一日都是新人

仲有好多meowwwww 一齊食飯剪頭髮

我要投資吖!!

媾條識煮飯嘅女
養到你幾肥都得

辣殺

多謝老細

渣ga

真係好撚on9，但我又會受個下先最on9
唉，多謝你阿

食

即係話我擺明係食女 你想俾我食咪埋黎

我新啲
大前日先嚟

我睇緊以前個post

無可否認
係

差唔多
抵左

聽日放榜 比利時有offer 諗緊去唔去好

外賣得番一間飲茶野

挽下手到你啦

你同佢咩關係

仲有識開po

原來我真係好老

你每一日都會做啲低能嘢

算幾平

咁都係算

得啦 過多排得啦

係邊可以睇到？

why not

正常
呢啲人真係好易溝到女 完全明白點解你會受
最主要嘅係佢哋會令女仔覺得 好似有個人好了解自己好在意自己咁
同埋佢哋好似對自己好好
不過其實佢哋對邊個都係咁好

仲使問

唔天真都唔會比人玩啦可

去

樓主唔係獌迷？

報吓興趣班
玩吓what's app gp tg gp
之前有個網賣廣告叫做buddy
成班人玩唔同野
大把方法睇你有冇心

平常心 交個朋友無壞
依個世界都有好多女食仔

宜家目標都冇有都未必鍾意我

唔撚上

樓主叫佢屋企個管家開嘅

清所言甚是

因為我每一日都冇長大
每一日都仲係小朋友

我自己鍾意煮嘢食啫
唔鍾意做果啲就睬佢有味

我選擇淨係覆tag左我嗰啲

年紀大啦 無咁好心力搞依d

你終於有機會用呢句

加油
好好維繫依段感情

但好難平常心，佢對我越好我越忍唔住

我獌英起霸主wor今年豪比狗

雖然28但好在睇落唔似

唔好明
唔洗問

呢個冠軍joke

係咪唔瞓覺未發育呀

連頭髮都多過我

我要去領養定啲meow

咁你賺咩

明智嘅決定

唔緊要
終極一無是處既辣殺毒撚

rich囉咩呀

冇呀
我 google打post名 高登 就搵到

咁你咪同佢OOXX完問下佢依家咩關係
佢對你做嘅 對其他女仔都會做

好好諗下佢
利申唔好學it

要瞓埋係你間舖頭

睇你向咩年齡層埋手啫

驚香港唔認受 就算係top in belgium 排名同ust 差唔多都無乜人識 好似去讀野雞大學咁

43分鐘前先開po
而家已經五百幾

嫌我數得少
係我衰
唔應該數漏樓主嘅風度同低調

google search

一世都唔洗做

掛住痾屎

打地埔

希望我同佢都應付到

Y

智商嚟講係

其實有feel就得 冇咩條件

啱聽，多謝你屌醒我

我啱啱一搵自己 第一個見到就係我覆鄭少秋

OK

我獌20個牙吊你

你入左去先講

向中學生埋手
學生妹係咪易溝啲

樓主係唔會叫同一個管家開第二次post

俾萊斯講一講
突然有返自信

睇阿仙奴

好事

誇誇群

你老啦返埋位玩下幼齒啦

我都搵到了 2012年6月

Ust 唔係算top咩？
利申：唔識

以前真係會逐個覆

冇所謂有貓貓

去啦
唔好諗啦

好衰
今日第一日識我已經講啲咁嘅嘢
睇來我戇鳩呢樣嘢已經遮掩唔到

終極一廢

有冇炒粉麵

個腦停止左發育

唔同雲爺爺爭

你想係香港發展？

好想咸濕貓貓

唔仆過唔知痛嘅

60路ok？

賺人情味

邊得閒覆哂
尤其推得咁快

所以咪話痢攞係joke

唔係
你唔好彩識到依d人既

睇得出醫生點講？

賭緊波

Yes

蒸飯 屯門撚

我都係

係度諗緊自己點解咁失敗

邊有咁少管家

巴打你走先呢度我頂住

好多回憶架依度

好多回憶架

唔好咁極端ok？

wow~

有幾失敗

已經持續左十年

me is 2ching

大大力錫 大大力屌

冇呀我附和緊你炸
我好善良唔mean人嫁

大家都好醒

我唔敢講我有咩經驗不過中學生係易少少

問題係你肯唔肯湊細路女

咁都好好啦
搵個鐘意煮野食既女仔好難

唔止戇鳩仲痴咗線
要入青山一轉

我都想試下鐘意一個人

屌就唔啦錫就一定

搞手只求打個和

事實黎
毒撚唔應該得到憐憫

Me is 6c弟

好想要一部時光機

咁先係足波手足

我之前長駐嗰啲po都係咁

老到
點解我冇小學朋友

到時送條女俾你

有啲仲大過我

腰圍?

一齊玩3p

書又讀唔好 錢又冇 打機又廢 仲要跛埋 運動都做唔到 又冇社交 冇囡

利申我老逗痢左幾廿年

唔洗出嚟啦你

點解會用依個名

巴打我幫你頂住！

我驚一去不返 直到呢一年我先發現香港嘅人同事有幾值得留戀

今次到同你講啦
仆街啦你

樓主屙屎都有負放

59？

讀完直頭係果邊搵野做啦
唔洗諗返黎認唔認可

各位手足9up力驚人

cap低先

搵多啦夢

放tg

你捨得冇我陪你吹水咩

點解要恰一個平平無奇既毒撚
雖然我都知毒撚係好恰d

頂唔住嫁喇

我同你差唔多除咗做唔到運動

小弟弟

幾大啊巴打

我唔會講過唔算數嘅

加油

HK NO IT

聽足屋企個痢成年風涼話

仆街啦你

我十九二十個陣溝過個大過我五六年既姐姐然後我飛咗佢

大家都瞓唔着真係太無聊
仲要越傾越興奮 完全停唔到

咩事好惡

諗住去邊度綁架條女俾佢

少少囉 但青山有wifi㗎啦

希望AV護到級

仲考慮緊

會有架咩

冇得逼嘅
同埋香港嘅居住環境好難令人有興趣煮飯
依家啲樓個廚房淨係可以鳩煮個麵

第一日番night shift 乜都唔識 得我一個人

你去左仲有機會翻身
唔去就冇

開心咗下

而家好少再講

我撐高爸都捱唔得耐架

酒呀！

鬼妹仔俾佢

大家好

屌你老味

我係好僱主

算啦
30年1次
俾佢威吓

又係巴打你
有冇買AV同AC

有棍嘅啱唔啱

會鍾意細過自己㗎咩

50路

唔識呀
屯門好遠sor

買咗atv

新人
瞓到十二點起身去跑個步返黎再沖涼，而家好精神

畢拿兄世一

鬧你係因為愛你

洗唔洗話綁架自願唔得嘅

大把時間啦朋友仔
依家嘅你就好似岩岩入黎嘅我一樣
我又係八年前入黎

其實句野邊度嚟

hello

屌 R聯贏AC講左十幾年啦

我都唔知

想食M記

前景唔好？
定唔好做？

邊度嚟自願嘅
好啦就等我哋拭目以待

我都係好員工

唔一齊飲？

詳情真係唔識答 總之揀個自己唔後悔既路來行就ok

g chi u

雲川燒 勁好味

有勤公獎

會呀 佢個陣仲當我結婚對象

細加號同中加號呢

見佢有潛質所以用
點知俾v92賣走左
屌佢老味

唔接佢？

sick eat ar

你唔係覺得我去到青山
人哋仲會比我凌晨四點同班痴線佬吹水啊

live a live you will remember
thx bro

唔會不返
想返就返

你好衰我記住你㗎

0421個人仲鬼咁精神

毒撚係咁

有

掛

去完先諗番唔番黎都未遲

係咩

錫啖先

無事嘅

咁點解要飛佢

是但啦

下次提我試下

真player

抄9 me
食屎啦你

聽到就想笑

真
就天光

成皮野㗎

邊啲癡線佬呀

有
我幫你加bot

依家就係得凝香居

This?

笑屎屎

我琴晚都係到吹到五點先瞓

好味

咁又係
細到仆街
所以鐘意煮野食已經好難得

想學bartend因為鍾意飲酒

搵樣自己鍾意又搵到下錢既來學無壞

點解得你一個

飲野邊有分圈子架

我add

好啊一直記住我啦
我都會記住你㗎
唔食唔知屎好味

轉左人啦

唔食唔知屎好食

有冇男仔

同大家吹下水 時間過得快啲

屌唔係假膠 真係緊張緊放榜

聽日先 我凖備下

真心唔知
多謝巴

我都係
頭先買左屈狗
dklm降班啦仆街

跑緊過嚟返工

你呢啲

喺度覆緊呢個post

笑尿尿

跑完步仲未眼訓
巴打好強

本身想串屈同atv，好彩夠中開波

Gay不了

日做夜做㗎要

咁打多你幾下
可能你會更加愛我

我add你

笑屁屁

訓醒左2次

就快要weak

金拱門
不了

你仲好意思話我

時間過得真係快

俾人當狗咁洗
it狗依個名唔係流

好young
依家望到啲新星踢波仲細過自己
啲av女優仲後生過自己
自己仲係碌葛咁

唔洗呻無錢
未係時候

利申會還拖

我唔係

返學點算

反正冇啱定錯 有能力又鍾意就上馬

學業有成請我飲杯old fashioned

心心

sorry原來我連你個名都打錯咗

好正常
依度全部人都係

唔好返啦

廢時俾人話我係度識女仔

樓主哽左佢啦

原來你連字都唔識

做成世？

唔會侵毒撚

咁睇來我要出刀啦

快啦你

瞓了掰

識男仔唔得咩

你攞住杯64去周圍同人飲就會識到人
信我

一年咁少
你仲咁後生大把世界

tg呢

Agger
每次見到都覺得人地明明同我年紀差唔多但係可以高成就過我咁多

早抖pb

係

正唔正

你仲好意思否認

際遇唔同真係好難講
羅拔臣之前都比人笑英界仔

等放榜

你唔炒我咪得

鏝輸完俾阿
要發洩
結果我就中左伏

係呀我啱啱先幼稚園畢業
仲有好多字都唔識寫

得閒放下負吹下水 都幾正

我成個po最nice

因為內心得年齡中學過中學生個陣唔想湊女 想搵個自立少少既女朋友

我聽日要interview 但我唔記得左時間

賺完錢返香港

想陪你到八點。。但應該唔得了

So weak

好耐無入嚟嚕

修身了

咁你捱夜做咩

我nice過你喎

我想心靈寄托下

支持你

你出嚟搞搞震

船b

巴打互勉之

呢度幫你集氣

atv我琴日已經睇中

我想比人湊

到八點

wtf

改左名都認到係咩料

ching都玩開呢味

有人請唔返啦

幼稚園畢業唔可以捱夜咩
你依家係咪歧視我哋讀幼稚園嘅

靚仔識女仔=ok
毒撚識女仔=厹
你係ok

起底咪有

pb

哈哈 早少少出去
仲要連電話都無鬼埋

我都想試下搵個大姐姐

gn

不過人比人比死人嘅
起碼你仲後生過我
做多啲自己想做嘅事，唔好令自己後悔

你唔識嘢惡唔到

咁快手

都要返香港見下朋友

喂!!!

咩嘢

買咗個垃圾一合口罩

我只係一個叔叔

頂住檔先啦

講笑

㩒兩下咋喎

哇呢個正
見到呢個貼圖之後即刻休戰 想要拜你為師添啊

Me too最好有錢的

喂喂！！！

不了
毒撚唔敢post

上連登

睇你個樣應該要repeat啦

⋯⋯⋯⋯
咁都係嘅⋯⋯⋯

羅拔臣真係幾勁
高普俾佢撞中左

膠雀

祝你好運巴打

自己不知不覺已經可以理性對待感情 唔再講心就夠
意識到自己已經大個女到依個地步 突然sad左
又諗到我咁理性又咁豬應該以後可以做老姑婆
跟住依家諗到要唔要執執自己搵sp算

冇計啦啱啱幼稚園畢業
不過論友善我一定友善過你條仆街

上網搵唔搵到

姐係唔重要啦

愛情定麵包

你有女啦搵條鐵咩

有咩咁垃圾可唔可以分享吓
我買咗六盒

聽住先

咁樣都好過倚賴感情嘅
好過俾人傷都一仆一碌

話說佢哋唔知我返咗嚟

No欺負my手足

[member]係時候振下夫綱啦清

後手

阿狗初盤我都覺得太淺
希望唔會燈

搵唔到啦 佢用私人電話搵我

以前係真係仆街既

呢d完場先講

咁你就錯啦
因為我成日捱夜嘅原因黑眼圈好大
校長話我咁樣睇落去好似成年人 決定比我跳級添

少少重要 消磨下時間又多份收入

叫住仆街話nice咁惡做咩姐

睇緊brooklyn99 好好笑

say le d

咁我可摸耳欺負你呀

振作

成年人一定both
我浪漫主義的

杯仔

唔信

屌唔撚係呀

多謝你

發惡夢

識玩

有蟲

下份啦咁

淨係對你咁惡
因為你係我心目中係特別㗎

咩夢

跳去小一？

我唔識睇 係紙碎定蟲蟲？

其實佢好似有眼
真係似蟲
但佢咁大隻是咪人眼都會見到

4句野已經表達到個起承轉合
絲打有d料到

我都覺得未必係壞事
不過由細到大都冇好好地拍過一次拖
諗起自己要就咁慢慢變老到死就
從細到大都好想要愛情 依家居然可以對愛情咁冷淡

未必 我早少少過去等 佢應該會打俾我

屌閪

難囉唔係冇既

屌......
之前以為香港製造嘅可以放心
但原來香港製造嘅好多都係仆街

咁我呢

真心咩 點解唔同佢哋講？

唔要呢啲特別

我都想要愛情啊 都未試過
不過算了

一齊贏

祝你好運

讀小二

奶咗

錢銀 女人 把撚

準備入房瞓 見攰

俾唔知咩野追緊

講笑啫

你好呀

唉唔甘心 不過唔甘心又如何

想踩上去叫佢回水
少少錢唔係問題
但係我點解要俾錢呢啲黑心佬賺 捐咗佢仲好

唔知唔知點講 可能對佢地嚟講都無所謂

大家準備第三個post見
又或者聽日先見

冇事呀ma
飲杯水定下驚

Whyyyy

我又無咩所謂 過左個疫情我就計港日兩邊走

我都試過 俾jigsaw追 嚇到成身汗

留班啦你

Post 3

真係唔敢用
我其實買得一盒
家姐一盒
但叫我戴上面我無呢個勇氣

開post時間
03:25:29

但係真係蟲嚟架可

加油
唔好joseph

佢哋少咗搵我

唔到你選擇㗎

都冇

我見到太多犯賤嘅女仔
有時覺得心痛 後來都覺得係把撚

手信